感冒發燒 啲鼻涕呻極都呻唔完

有冇人想要生化武器

掟臉 好彩會痴住咗
令敵人反胃